想香港人點撚樣呀 點頂呀

日撚日都核彈 一個未消失完就又一個
屌你老母死黑警

點撚樣頂呀 本身都已經好撚灰

真係好快逼到香港人全民皆兵抗爭

凌晨荃灣凌晨荃灣凌晨荃灣凌晨荃灣